正股驚閪，如果最後跌到一沉不起嘅就證明唔係正股

到時又可以笑柒你咁嘅垃圾股都買

總結: 正股驚閪

hsbc 788 有冇得返家鄉

時間證明唔係正股，唔計

依d係廢紙黎，攞黎墊檯差唔多

Zoom 562